一人一個你記得教過你既教畜名

李海石基
勿相認

內山田廣志

日本人?

劉小鳳

尹瑤萍

趙志龜 顏射君

勿相認

八九十年代東南亞國家首席教畜

松板梅

曾x力

雷志明

搖big鈴

張廣利我屌你老母
勿相認

王偉明
Simon wong
屌你老母閪

鄭狄麟冚家剷啦

王美潔 屌你老母呀

黃冠立
呢世都記住你

Simon wong
屌撚7你老母

個陣好彩有英吉先好玩咋

李雲英

譚佩敏

係
學校旅行有得去沖繩都係多得佢

係咪死老婆

唔係

肥閪玲 sandra
係你阿臭閪
終極港女
當年我f.1 屈我抄功課，當眾扯我校呔
以前我細個唔識反抗
如果我有小朋友，一定唔會比佢受依種侮辱

溫靜暇

霞

唐麗貞

陳浩南

木子田心捷

何文田常和街
林宏源 正仆街

黎婉菁

波風水門

馮pk

佢得罪你d咩

同門師兄弟

光頭副校

正

何老妖

張盈盈

同校喎巴打 零幾年畢業
佢做咗我兩年班主任

我係入嚟睇有冇丫丫林嘅

勿相認
總之屌佢老母臭閪

劉家蔚 死八婆

嚴志峰
我屌你老母

魚柳包 勿相認

江綿燕

小一屈我出貓，小二屈我推跌同學，捉住我校服條蝴蝶結由3樓"蚊"到2樓，打比我老豆叫佢唔好返工即刻尼學校，一見我老豆就屌9我話我咩上堂唔專心，成績唔好，又推同學，想我老豆鬧找我，最後好彩我老豆信我串返佢。

但我永遠唔會唔記得你條仆街

我知佢生左個仔，祝個仔係學校年年比d垃圾老師蝦

林溢欣 伍嘉朗

陳健英

肥屍

祝各位教畜你地死全家

石內卜

羅燕恩 我屌你老母 男人婆

肥褲

風采

許++
我屌你老母個死8婆
臨最後先小9我
你睇死我英文拎1嫁
但最後pass左喎 sorry

遵理一眾

黃海林

TRASH

大碌陳

徐永豪呢

陳戴綺文
擦鞋擦到做副校
但教書冇料，針住成班同學嚟打
一個唔鍾意fail晒成班同學嘅說話考試分

chan hing lun

陳慧清

林惟敬

馬業豪
張惠玉
許承恩
鄺慧珊

李海基
教書冇料
對男同學極刻薄
成日小事化大冇嗰樣搞嗰樣
成個高中多得你唔少
撚樣

黃雪芬
小學二年級英文默書如果因為我懶唔溫而肥佬，我認抵死，但我溫完都係肥，問都唔問就仍然當眾屌我，搞到由細到大都怕英文
相反中文程老師（唔記得全名）就會鼓勵我，所以我從來唔怕中文默書

我老豆：咩事呀？哦，唔乖呀？仲以為撼穿個頭，得啦，我收工再黎啦，做野啦。

結果條柒頭等到八點頂唔順放左我，我老豆仲未加完班

你老豆都正啦，但我老豆個時就去左，係咁問我係未冇做過，之後就係咁串個仆街話我個女冇做過，你有冇證據證明一定係佢做，冇證據就叫我工都唔返尼聽你屈佢。串到佢冇聲出

咁咪幾好，你老豆錫你

彭狗

可相認

劉富國我屌你老母

伍珮瑩
我屌你老母

鄭家富我屌你老母

陳文壽

Sam Lee

黎春蘭dllm

鍾振聲
廖沛賢

我係好撚記仇架。仆街

王婉怡

張麗琪

蘇泳芬 我屌你老母臭西呀垃圾臭雞

吳慧蓮

仲撮合咗d班情侶添
btw 嗰陣係咪有個大波妹女同學惏佢

欒文賢

好撚多女冧佢
聽講有個資優兒童直頭話想同佢扑嘢生仔

林仲文
我屌你老母 祝你全家蒙主急召

毛康權，李鳳鳴

吳佩華
鄭宜康

近排好似聽聞入咗去坐，唔知衰乜

條友咪又係衰好心幫人
都唔明嘅
條友細個又劈友又飛車都冇俾人拉
家下少少事就要受

楊翠婷
當眾侮辱我，搞到我心入面永遠都留低污點
人地刷到你鞋嘅上你堂講粗口都冇事，我就俾你搵一份半年前收嘅功課嚟屈我抄功課，仲記咗我缺點
最過份嘅係做我班主任嗰年喺家長日同我老母講話我好曳，再係咁就會肥我操行唔俾我升班，好彩老母知我係比佢針對而冇講啲咩（最尾俾C+我，C係肥）
知你條仆街之前大咗肚仲要生埋出嚟，祝你條仆街老咗啲仔女唔撚同你送終啊，楊翠婷

張🐶

彭夫人

何力高

腳趾

翁少達

吉永綠

李無良
好好人

張國寶
吊你老母玩鳩我
撕鳩爛我份功課同我講冇交

李源光

Ricky Fung

曾慧芯

嚴毅

屌 冇帶圍裙顏色筆定剪刀都要罰企唔比上堂
我DLLM你實係堂堂都要用齊所有嘢啦

係咪藍塘道校友

勿相認

陸永成

梁俊偉
非禮女學生比人拉左
勿相認

李嘉誠
曾文娟 mani Tsang
咪撚再去教書，比我見到我一定投訴去教育局

趙燕萍

小學都拎出黎?

一姐收皮啦

莊晉輝

唔係我
不過聽歌仔都有唱

釋放蔡棟濂！

蒼井空老師

楊忠耀

哇屌

謝瑞玉

謝兆榮
屌你老母

林伯強

本身睇到一半諗住間學校算好都無乜教畜
下一秒就見到個名
btw算啦相比起其他佢唔係好畜姐

劉德森 田德勤

黃秀琴

蒼井空

發夢仲有佢老公 嚴志恆

當學生喺狗，呼呼喝喝

八婆英文老師

基佬林

張家佩

卡卡西老師
你唔識鼓勵學生唔緊要，唔該可唔可以唔好以恥笑學生為樂。以為自己好幽默？知唔知你對學生做嘅任何嘢都影響緊學生嘅成長㗎。你唔識教都唔緊要啦，唔該唔好再打擊學生嘅上進心

同校

朱弈
當年小學好乖 舉手問去廁所 佢掛住鬧個同學無聊野一直冇理我 我舉左5分鐘佢終於出聲 出聲話我舉左咁耐都唔理我仲舉係咪傻架
委屈到一返到屋企就喊住同老母講 老母有做家長義工 識得家教會主席所以同主席講條八婆咁 主席都覺做老師唔應該咁 可能再同左副校講
第二日條八婆一見到我仲捉住我話咁小事唔洗同副校講下話？
不過後尾聽返老母講話就升中學費事俾無謂人影響心情所以冇再搞落去

條八婆應該係想升副校但到宜家都仲係科主任仔

陳庭佳

其實唔止你，成間學校都係八婆，尤其係同你好熟嗰幾個miss都係

黃小強

周星星

陳煜均

尹卓然
小學女教畜

認真咩

陳智宏 我屌你老母死煙剷

唔該請各位教畜上上連登，睇下有冇你個名如果有就反省下自己

Dragon Cheung dllm!!!

鄧雪詩，日撚日上堂單打我
陳滿儀，一個同學唔聽話就要成班一齊罰抄校規（除左全班第一果個）

黃永枝

陳敏之

剩女林倩儀

嘉福榮真小學 李兆榮訓導主任
當年我比人打 你捉晒我地兩個 跟住因為打我果個成績好啲就信佢講 話我講大話
好彩我老母黎到信我姐
屌你老母 你都應該成60歲
祝你長命百歲 百病纏身

勿相認

湯中張兆聰 可相認

陳麗紅 黃逸恆

雷震子

教師呢啲咁重要嘅職業，偏偏個個都係只為錢嘅教畜，無心教書，重要當學生係玩具

係咪馬鞍山馮堯敬嗰個

岩本
明石

巴打好大怨氣

大波徐

鍾素儀

菜蟲

FYK
我諗巴打你未試過比盧偉基教過

小學 吳零零
中學 霍老短 原執紙

區瑞英

霍老餅*先岩

死八婆余老師

死翁狗

彭跌倒
當年屈人抄功課 人渣訓導黎
勿相認

李兆基， 油麻地某男女band1英中( 女拔對面), 條撚樣條正仆街 屈鳩我係反社會人格 障礙症, 的句號朝早集會上台講反社會人格 都要我認係反社會人格. 當時細個唔識野 叫佢老母語而家佢夠膽同我講我當堂打七佢

其實佢真係好好 識嘅就知

陳冰如

關巧仙
我屌你老母

李關巧仙Angela

區煥然死仆街，對成績好嘅偏心，成績差就針對
你食撚屎啦

巴打讀邊

好想睇佢俾惠僑仔打到變豬頭炳

周偉林

李卓興
咸濕 賤格 仆街

豬肉馮

佢好似已經比學生打過啦
唔係咩，定係d人鳩傳

王健英

小學班主任 同幾個學生+家長
排擠我欺凌我

CYY

就係傳係惠僑仔打

Dino ma

自來也

唐佩詩 方佩芬

朱煥英 屌你老母 教書就教書 係班到玩分化 仆街

475 睪丸陳

趙利偉

因為佢地真係好撚賤

連少星

熊麗嫦
抵你個仆街跌斷腳

松坂梅
吉永綠

你幾年? 我淨識頭兩個

徐麗娟
冚家剷啦大咀鳥

零幾年啦

馬鞍山嗰頭

差唔多喎

鄧建聰 我屌你老母臭西
正仆街 當年我比人用大石扔中個頭 當堂右邊腫撚左
就係你條含家產恰我果陣學生唔識為自己著想叫我息事寧人放過條仆街
我屌你老母我記撚住你條含家產成世

名就好多都唔記得
但而家望返轉頭
好多都係有精神病
根本都唔撚係正常人

陳文敏 孫永佳 我屌你老母 祖宗18代

姓江既死八婆
我唔撚做功課姐 記完缺點咪算lo
洗唔撚洗掉我書包落垃圾桶
要我自己係到慢慢執

田可茵

識撚榮嘅大表哥

鄧詠堯，教體育！
中意溝女同學，親眼見過meet女仔塊面

有個舊生有打過，不過唔開名啦

黎漢華 勿相認🤭

皇仁大部份都係教畜
陳文晶 大狗公 專屌低form
仲有個舊生 叫嚴家齊 jeff 好似去咗st Joseph 教
造謠生事屈其他人 仲離間學生同老師感情好彩佢冇得喺皇仁教 不過皇仁大部份學生都係賤人所以其實冇乜所謂 過佢夠膽屈我咁我玩到佢冇得起QC教佢都係咎由自取嘅亦都係佢抵死

劉嘉茵 屌你老母

其實佢個名叫李海基，但係佢話佢嗰基字有石字部首，但係 佢呢個(石基)字喺輸入法搵唔到所以就叫石基， 唔好比負皮我佢唔係日本人

許承恩想聽多啲

靜電超人識唔識

猿飛日斬

肥江

教英文既？

岑國良

白建文

彭建華

梁國雄
羅紹國

樹皮

陳戴恩

CMT許雪紅正仆街
F1就夾埋同學欺凌我
交功課就當住成班同學話係垃圾掉落垃圾筒

我邊度得罪你？
驚你驚撚到我要轉校

我唔會屌你老母
因為你老母只配俾狗屌

師兄

呂宋芒煉奶強

木木水益斤欠

葉國振
啲仆街野多到只可以講 屌你老母

斤欠𠂤币

陳偉健 我屌你老母

koopa koo
Andrew Lo

陳俊康

林麗萍

王美玲

鄭愷祝你冚家產仆街死被人屈偷野入去被人屌爛屎忽

龍寶兒

李海石碑

中啦
呢條正賤畜嚟

江x玲？

梁健身我屌你老母

盧品龍 我屌你老母臭閪

胡美卿

睇嚟你冇俾盧偉基教過

陳偉傑

狗公石基

李子才

聖公會田灣始南小學
陳月貞
張雅麗

柯宇駿

小學?

係阿
清幾年畢業？

鄧文傑
郭楚群
屌曬你地兩個老母

李安妮

黃鴻群

教畜尚未全滅
同學仍須努力

個柒頭喺間教會學校同老婆離婚再同另一個教畜結婚宜家三個人仲可以喺同一間學校教

教中文仲要勁撚垃圾 畀分求鳩其 畀佢教完中文水平真係會大倒退

06年呀
果時佢做左無耐
開頭以為佢係幾好 講野有道理
點知後尾發現小器到不得了 又成日細細聲係我耳邊屌鳩我
明明無得罪佢

袁啟志

仲有個梁嘉欣 係我老母面前就笑笑口 得我既時候就好惡咁啤住我

胡小偉屌你老母個臭化閪

培道？

巴打咁大怨氣 佢對你做過咩

高婉華 顧美玲
出咗咩事，一定係屈咗學生先
唔好話為人師表，真係做人都唔會做到咁
之前咁大單野，但又可以繼續留到係到做老師

盧丙

張鳳儀 死耶撚

呢條友好撚造作

X慧X

張穎鑫

蝦叔

鄭惠兒 我立即屌你老母

Ok

張自劻 我屌你老母，淨係識得大鳩啲細路

黃美英 屌你老母

估唔到你會同意。。。
好多人爭住擦佢鞋on99

柴I?

到底連登有幾多校友
先可以令依件閪婆咁出名

太陽神

Noble
Holdsworth
Hill
屌你地老母

譚婉媚 有病睇醫生啦屌

肥Kong?

相比其他佢真係唔係好畜 其他真係

朱醒華

徐妙佳

油尖旺荔枝角道小學？

上次劉棠單野已經知連登有好多校友

有其子必有其父

成和道

kenneth lau 劉家駿

梁佩玲

你係第幾屆

余昌寧

gto

口水佬

KK?

翁sir

鮑潔

黃詠詩

楊雪恩
港女 成日落蘭桂坊浦
有次屈個男老師性騷擾佢 結果迫走左個老師
不過宜家有人埋單

教phy?

大笨鐘

青衣教中文？

好撚多百周仔

點解呢個可以做到老師

睇下有冇自己個名先

馮 _ _
臭西捉人拍拖 自己就婚外情

睇到好多FYK嘅ching喺到
加多件施美狗唔該

伊藤臭作

吳錫斌

終於有個post冇玩重覆名洗版

跑馬地果間？

青衣陳偉傑好人黎，ass chan 就垃圾

新朵叫格仔材
日日著格仔衫

彭家欣

小學沙田區?

林經緯 張明添中學

梁子穎

李彥章

張顯祖 小學記到e家 正垃圾

羅偉文

李海地基

劉一鳴

蝦蛟 dnlmch

區議員

百周大把教畜

林燕如
屌你老母搞到我由一個外向既人變左怕事既毒撚

陳少階

勿相認

施美狗

李海地基 對男仔真係好刻薄
對著班學生妹就成個隻狗公咁

袁潤嫦
Bonnie Leung
屌你地老母 冚家剷

佢把口真係好撚賤
識人話條八婆同佢講你再唔讀好啲書就同你呀哥一樣跌出精英班啦
你係咪又想好似你呀哥咁吖
踩人都算 踩埋人哋呀哥
成績差嘅同學佢又睇唔起

彭健華

梁金嬌
梁鳳英
謝丹輝

官校正宗多仆街

肥pong

祖堯天主教小學 李玉玲

基華小學hi
利申比佢恰過好撚耐

鄭淑娟

玩針對呀啦臭閪

龜錦

林麗莉

可藝陳敏明 教過曹星如 講嘢好撚串 唔撚識尊重人 全校冇人鍾意佢

鄭喬勳主任 我屌你老母呀仆街死老野 唔識一題數就係新移民？

唔多識佢，佢做左啲咩
btw ass chan 仆街死

巴打同佢有咩牙齒印

王家賢 ky wong 死臭雞屌你老母

大埔？

PE LEUNG 做過咩？

歐陽貴芳

`

多謝MON HO

李志青

鍾健琴

呢個post超多校友

孔家寶

ass chan 死老屎忽，靜係識得all stand up, sit down

油太

你個名 好似我一個同學

徐佩珊

陳日新

雷偉松 收皮啦教畜

溜咗句屌你老母

蘇詠詩

你同學邊年grad呀

17 dse

王映鳳

中六教中文係度讀課文

白鴿眼關姬遜

係咪同教畜同姓嫁？

同道中人喎 呢條正八婆

唔使講到咁白既

何建衡，死狗公食屎狗，結咗婚都仲要狗公啲女老師同女同學，仲要做擦鞋狗，祝你老母日日俾狗屌，屌完再屌

小學？

“你知唔知，有個師兄呀，我覺得佢拎1咋，佢中六一直做proofread，最後呀，拎到2。”

李慧珊

周玉璽

St Francis of Assiss’s English primary school
Mr. Cheung

加多隻 Jennifer Tam

啱 比佢摧殘咗3年

區達輝我屌你老母

吳錫斌（dt佬）我再屌埋你老母，精神有問題就好心你退休啦，教埋啲垃圾科，仲要成日個閪樣串串共，幾廿歲人仲成個戇鳩仔咁，仲要成日笑騎騎，你笑得好撚柒呀知唔知呀

好撚唔鍾意佢哋

劉綺霞
未仆街得哂唔開全名 何X田 劉X燕

吳細杰

張振興嘅朱永基！
死基佬，你老母比狗屌

咁我後你三屆
鄭狄麟真係極品中極品 小氣都算 個人又怪雞 超級中意玩針對 比家長投訴左幾次 本身係A班班主任 我地畢左業之後下年就比校長調去D班
我果時參加果個課後活動都係梁嘉欣睇 都睇得佢好q惡

Ching郭怡雅畢業

你又係幾多年畢業嫁清

劉永發 死禿頭拖舟

肥L
黃海狗
求相認

YKN哨口妹葉子碧同何麗萍

屌佢老母比佢罰左整整一年留堂 又屈尻我

我08年中一入學 係咪計08grad

YKN哨牙妹葉子碧同何麗萍

阿久津真矢

成個小學最憎呢2個
梁嘉欣有個老死叫Miss封 又係好撚惡
不過為人公道啲
btw果時成日幻想Miss柯打J 佢成日著低胸

咁你應該大我一至兩屆
果時佢做我班主任 針足我成年 成日整喊我

果時有個整it野既男人 好瘦既 應該係it助理果啲
平時都同佢有講有笑 根住有日佢小息黎我班房整投影機 我講左句hello伯伯/公公既說話
根住佢同鄭狄麟講 話咩我令佢諗番起岩岩過左身既公公
鄭狄麟要我去IT房同佢道歉 on撚9
淨係講左句hello伯伯/公公 搞到我果時驚到喊住行去IT房

鄭耀恆

屌 我真係唔明 條友牛高馬大 男人老狗 就係中意玩呢啲濕鳩野

陳浩南
修友仲要喺全班面前兇9我

我form1佢係我副班
我過半年都u grad
條友仲係度扮後生

條撚樣真係心理有問題

Miss 封係我小五定小六果年因為摑個小二𡃁仔比人抄左
Miss柯教我英文 好細波炸喎清 平到爆

孔子

On9 Chau 做煩撚過我啊媽

睇Miss 封個樣都似係會摑𡃁仔既人
果時無留意Miss柯大唔大波呀 不過佢成日著微低胸 個樣又好J 佢而家仲有教 不過應該老左好多啦

我果時中文寫毛筆好差 連2次c
之後就罰我留堂罰一年 留堂日日寫毛筆
on撚9 寫翻好 寫唔好 交齊功課 都照罰

有次前面個同學整花我眼鏡
我好唔開心 告佢
之後比鄭撚屌話翻我 話我屈人 自己都照顧唔好自己
但其他老師都覺得我叻仔 on9

btw 黃家雯老師 李雅欣老師 你最近點呀~~~

般咸道？

關敏瑶 屯門架 最撚中意玩針對

羅友祥 我屌你老母你個仆街口好撚臭，口臭就好心你刷牙啦，話你口臭之後扣我分，我屌你老母

賀妙珍

咁撚痴線 我果時都好淆佢 覺得佢痴痴地線

我有miss or fb

仲靚唔靚

黃海卓

生左個仔 都算keep得唔錯

咩事？
唔通中左佢啲濕鳩musical chair？

好記得有個女同學 平日行為成績一般
入左黃忽南 佢就串9佢 你唔知行乜運呀
入到去好快走呀 你跟唔上㗎咁
心諗。。。

果位女同學有次無帶回條 比佢係我地面前倒曬所有書落地
之後fing個書包出門口 要佢自己汁翻
嚇撚到佢狂喊 勁慘

John Yuen

岩岩搵到個fb 都真係keep得唔錯

堅名黎? 籮友長

屌 真係死變態教畜...

暴風女神正一仆街教畜

郭愛慈
屌你老母死癲婆

何文田？

寶血

係 嗰陣時小學已經笑到仆街，不過佢應該知道啲人笑鳩佢

打丁永興

你個名

識我？

張世銓，我記你一世呀屌你老母

個老屎忽只係會對成績好既學生好 廢既就理得你去死 把口好臭 小學童年陰影

果時我好曳，成日俾佢針對

屌你老母啊鄧偉良 快啲仆街死

唔爭在屌埋袁偉沖啦

我都係小四至小六被佢教數學常識PE

係啊

我高小只係俾佢教過PE
但小一做我班主任真係污點

仲未見到識嘅人

馮小娟

鍾永強我屌你老母

張廣利

百周？

佢好似仲教梗

係，何文田迦密

黎韻琴

劉德仁 TY Lau

佢唔算教畜嘅 但係唔係好好
讀咗6年 除咗某位姓張嘅阿sir真係教畜
其他老師都ok 有啲真係好好

On9撚屌一名

陸曉珊 教音樂短頭髮既死八婆

再咁落去連登仔會唔會數曬全百周老師㗎

師兄喎

丁美玲

係咪小學

DT個張老謀? 條友乜都唔識又坐住個位收人工
歐陽貴芳好多仆街野，對自己班就好，對其他班好差，玩針對，垃圾訓導

綠色校服

咁巴打你比佢教左幾多年 我兩年

L仔
相傳係停車場比個學生打到L字型訓左係地下

發夢佢今年去左保良系學校代課
好受學生歡迎

相認嚟都無意思，
成個IT Dept佢最廢、又串，公認

俾張志謀做班主任真係大檸樂

佢算好喎真心

Helen wong仆街死啦

間學校名第一個字係咩

警署隔離嗰間吖嘛,
如果你冇早/遲讀書嘅話,
我細你一級

許 X 娟

佢做過啲咩

夏亮
偽君子
公開精神傷害同嘲笑明知有*嘅學生
語言偽術專家

蔡能
分化學生玩小圈子

屌你老母臭閪教中文嗰啲都係仆街垃圾

黃紅裙？

仆街 相認

我97年果屆架啵 雖然我96年出世

67芬 洩題之鬼 勿相認

SIN?

頂 真係相認
劉小鳳當年係我班主任

汪燕怡 我屌你老母

屌 我都係啵

伍銘慈

你6咩班呀

小學一撚定係陳笑容
我屌你老母揪我衫領的起我成個人嚇到我瀨尿
諗返都差唔多20年前了
唔知佢死撚左未呢

A

我都係

果年佢比哂啲男仔操行b 屌佢老母

果個楊善雯老師都係仆街黎

雖然冇比佢教過 但同佢面對面講嘢 真係唔可以企得太近 d口水飛q曬過嚟 好恐怖

梁協元

我最記得係有人駁佢嘴,
之後佢fing咗個同學撞埋牆

最畜嘅係個校長

你姓咩

agger 佢態度好差,
我最鍾意胡sir

教英文果個張sir都鐘意

全班得2個人係依個姓 學號大約中間位

你姓咩 你講你姓咩我應該估到你係邊個

唔緊要啦屌

佢係動物園園長

Leung

古詠賢

係咪俊仔

施美狗

余碧珊 屯門崇真書院
垃圾教畜

你應該男仔黎架可

蔡錦亮 呢條痴線佬仲癲過龍心
周不時搵嘢擲學生

呢一世都記得呢條仆街

梁佩芬 陳嘉盈

我諗咗好耐邊個12月18生日但都諗唔起,
究竟你係邊個

咁你係咪俊仔先

巴打你好慘
好彩比條垃圾教左一年

我知你地而家仲係一群 但我唔係同你地一群既 咁你應該知我係邊個？

得百周條撚屌鍾永強先可以教到大半班數學唔合格，仲要屈番啲學生唔專心上堂
屌你老母上堂唔比開書，仲要逼人睇佢黑板做數，唔係就比佢屌，諗番比佢教真係慘過食屎

施美狗真心唔差

仆街陳惠芳
我小學比人杯，成班人做完衰野講大話做鳩我
你就信到十足
啲同學撚我咁多次，你就屌足我咁多次
食屎啦

我唔係佢
(啱啱好似呃咗你咁)

咁你一定係姓梁啦

不過間小學都真心幾撚仆街 好多老師都重女輕男 同埋好多老師都對人唔對事

爛閪伍銘慈
小學老師玩針對玩白色恐怖，仲要教同分化排擠
完全係反社會人格

柒到教聲上面係"土"唔係"士"，第二日又教返係"士"
仲要屈我地屈佢

最撚好野係呢件垃圾仲可以教到今日，不過你放心啦，終有一日你比天收

吓但我完全冇受過咩優待,
可能只係重靚女啦

張凱琳
林惠青

屌你唔好再扮女人啦

圖書堂果個老師都係好重女輕男

我扮嚟做咩
(其實你係邊個啫)

陳煒隣
莊幼玉
我屌晒你哋老母
落地獄啦

咁你又話你姓梁

姓梁嘅得一個咋咩
(不過我都知我冇乜存在感)

垃圾真係垃圾
到今日大個咗 連全名都唔敢開
抵俾人恰

男仔姓梁咪得一個囉屌

伍維明

吳寶樹

我幾時有話我係男仔

咁女仔姓梁有2個 咁我應該知你係邊個

我絲 你2年前畢左業？

係咪突然間失左蹤

我真心唔知除咗我仲有邊個女仔姓梁
咁同學你究竟係邊個

一個好高 一個好矮 你應該係好矮果個

蔡瑩
吳家明 on9仔

點解咁樣認為呢

王詩煬

因為同你熟過

楊英偉

馮志達 希望佢快啲死全家

高東紅

頂 真心驚 你俾啲tips好嗎

同你同位過

張志謀又少氣又廢，玩針對，用人唯親，乜都唔識就掛個名做robotics team呀sir，攞獎個時又癡埋去

呢間學校好中意抽後算賬同亂記人缺點

仆街屈穎言

周加二
令我無心向學由全班第一跌到全班第尾🙂
講緊係小學 陰影幾撚大

何詠蘭食屎狗 玩針對

Ching gor

屌你老母 臭閪司徒
咪撚相認

啱啱搵番張list嚟遂個人名對,
我想問你係咪有三個家姐

知情不報扣3分

我唔係姓李

虎哥

呢個真

陳淑芬我屌你老母臭西
多謝你當年叫我搵定學校，串我實俾人踢出去
其實你反而激勵咗我越爬越上

姓何?

仲要教得差又雙重標準
師兄我低你一form

黃吉耀 DLLM
整唔見功課屈我地冇交
仲要留啲垃圾堂 一解釋就比缺點

王?

想知詳情

唔係教畜但係細個私補搵佢
中大Billy 姓瀨 其他野唔記得了搵佢補數 細個數學真係好廢 一上到黎串柒柒問我同我朋友究竟有冇讀書話唔識教 屌佢老味 好彩我細個已經好惡 聽到佢咁撚臭串即刻叫佢走 我話 走啦你我唔洗你補我 佢仲死厚住面皮話 咁又唔洗 等我睇下你到咩程度先啦 我即刻喝走左佢 諗起覺得自己好型 屌你老味中大Billy Lai

Tiffany?

唔自爆啦 唔係姓王

成日西口西面 小小野屌到人地仆街

最後3個攻勢

dllm我自爆咗但你又收收埋埋

拉斯樂夫里米爾唯旗

我都唔知你係邊個

點少得林麗萍

陳麗娟 Emily Chan 我屌你老母

教畜應該開埋學校名

何振勇 勇仔

彭婷婷

好撚鍾意人身攻擊

李婉泉

我同你同位過啵

你仲有無同啲小學同學來往 我知道佢地成班都係高登連登仔

Fyk

顧志華

蒼老師

起咗你底睇過你以前講過啲嘢,
但符合哂啲條件嘅好似冇乜邊個
除非你假膠

有好多個都同一間中學,
ig嗰啲都有like吓嘅,
但佢哋ac係乜我就唔知

屌佢老母呀

人哋係師尊

假腸

咁多fyk校友唔差左加埋家政陳

姓林?

唔洗我開，佢個臭名都自動上左連登啦

小龍女

諗返起當年家政陳被人打完一鑊金之後就收哂火氣
好記得被人掃枱成班其他人去家政室門口圍觀

何雪瑩
教家政都可以教到咁西真係第一次見

林志宏

松板老師都教畜？

劉雪韻 我一世都記得佢講過啲咩

仆街啦

羅慧中
屌你老尾，我中學時期最唔開心，就係你做班主任個年，日日有番學冇放學，成鳩日全班留堂聽你鳩up 1-3 個鐘訓話。
就算唔洗訓話，全班都例牌遲半個鐘-1個鐘先放得學
你老公蔡壽詳，係咪日日唔撚理你，整到你要日日撚鳩d學生呀

姜如菊

佢老婆都係仆街嚟

達叔

Details

係咪1C

反正都grad 咗唔撚怕講，大埔嗰間垃圾房隔離嘅學校位置起得好啱，好撚襯佢地d 副校級嘅高層

前沙田某官立小學 陳八婆
沙田某淺藍色褲中學 何中文老師，英文miss pumpkin 老師，教math 渣電單車 何老師
你哋呢四隻嘢睇死我失敗，依加你哋揾幾多呀 睇死你哋咪幾皮嘢一個月，連幫我架車入油都未夠呀 將來我捐少少錢畀學校再慢慢玩你哋 我一定會好好咁對你哋，我的親愛的老師

趙偉大屌你老母

巴定絲 相認乎

出黎隻抽

半巴半絲

屌你老母，呢間學校唔撚當自己d 學生係人，佢地當佢地係犯同精神病人㗎炸
D 老師仲好撚鐘意將學生d私隱同其他老師甚至係其他同學講

呢個學校係有好老師嘅，但係教畜多d 囉

姓林？

Sandra B. 我屌你全家個閪呀

helen law, dhl (dllm helen law)

之前唔記得做左啲乜 俾黃嘉雯串鳩我話
你呀媽叫你食飯你係咪淨食飯唔食餸
又有一次 我改正錯左 佢屌鳩我話
你係眼有問題定冇心裝載 眼有問題就叫呀媽帶你配眼鏡
btw 好掛住余sir

陳志強

陳漢斌 南區某間小學教師

屌你老母呢世都會記住你條撚樣

條友係咪好鍾意見人老豆

冚家產死細龜

人五人韋曰曰

係咪教英文

係

鄭傳媛

何文田，教中文？

巴打幾年前grad

好似09定10 btw我嗰個小學教畜黎

西貢崇真
許泰亮你個撚樣真係教畜一個
仲有你呀 大咪 你幾好 我唔屌你

潘偉強 黎康慈 李穎虹

麥老妖

李文章 屌你老母
個陣小學數學差 但你作為老師唔係好好咁教反而當眾笑我
個日請病假 第二日係同學口中知道尋日派卷 李老師當眾笑鳩我請咩病假 低分到咁仲請
從此以後我更憎數學 死教畜

會唔會太撚多百周仔
吳子洋呢個名出現左未

利申畢左業十幾年

我嗰個係中學
不過冇教過我
以為有花生聽

由頭睇到落尾就係等呢個
吳子揚你幾時仆街死

濟記巴打 2018 grad?

條仆街個龜頭個撚樣

鄺文慧
我屌你老母

蕭淑甜

毛康權 屌你老母垃圾教育局職員

教art

教ict?

當年插人jj俾依條撚樣見到，扣咗好多分

鄧進來

呢個正撚樣 串柒柒

橋底

屌你老母啦 孔德偉

校長？

湯定強
勿相認

植x儀
李雪x

好似有 仲有教數

我同你同級應該

宗教？

垃圾伍達滿

鄒啟明
鄭萃群（妖后

劉婉婷 李婉雯 快撚啲仆街死

毛康權

牙杰用真名wo

係咪肥肥地

梁國雄

標其立二

勿相認

祝所有教畜嘅仔女會畀教畜教番

陳志雄
死耶撚教畜濫用職權係公開試成積做手腳

睇佢今年幫年宵拍片宣傳 拍到成個智障咁仲以為自己好幽默咁款

唔想返小學見到條pk

譚淑賢

秦石邨名校 AV劉

黃饅頭
勿相認

陳寶儀

馬思敏

仲要成日飛機同國泰真係煩到震

Yes

巴打摩牙

方國偉

Vlan

麥樂雞

杜維明

何力高屌你老母仲做撚埋校長

格又臭 又無端端鬧9人 正垃圾 試過喺小息瞓俾條仆街屌

我姓周

屌佢老母 成日屈9人 又發亂脾氣cls

李亮清

鬼有男仔姓周
我想問我ig/fb同你係咪fd?
btw你會唔會覺得我仲未估到好蠢

海狗

巴打記唔記得鳳姐

唔好相認,黃x鳳

果然敏捷
巴打你肯定識我

你知我講邊個？

同你同場你覺得我咩色
印象中你去左個羊多過人嘅地方

你講緊咩呀， 冇去過咩多羊嘅地方

屌你抄我名

個排球

Fish ball Ming

張廿蚊我架

可能我記錯
但你單野我好記得 佢啲仆街事蹟之一

又幾多同學wo..

䜖焯瑩 david chow

中學係有去過人多個羊嘅地方嘅 真係自爆咗 我估唔到你都會記得呢單嘢 佢仲有咩仆街·事蹟

劉國輝

有add你fb咪知
洗橫手打擊人等自己親信做su 之後圍威喂囉
但早幾年佢都無做訓導 好似係

劉冠華

巴打我fb del埋你都記得， 究竟你係邊個 條友某程度已經唔係教畜咁簡單， 應該一早投訴條撚樣

彭俊肛

韋振邦

你留個tg囉

巴打同校？

腦膜炎 我屌你老母

林國成

Nicole chan 琴晚發夢夢見佢

九龍塘band3

肥施

屌你老母梁黃柳春

女學生先會歡迎佢

廢時講，不過呢個咁既人竟然可以去到教育局做，唔怪得香港教育制度愈黎愈垃圾，應該成個bureau都充斥住一班垃圾。

佢應該仲教緊

佢搞musical 好成功喎！

係咪教Econ㗎?

林海峰幾時生性病死呀屌你老母臭閪

咁不是了

why

盧獸枝

鄺詠雯我屌你老母

劉澤良我屌你老母

吳錦平你含撚啦

周家駒 屌你老母

係啦 真係想咒到佢仆街死

鍾蘭絲

每次諗起佢介紹自己既powerpoint都覺得尷尬

張玉蓮

黃淑芬屌你老母

張翠連 屌你老母

買咗邊個打贏

係咪斜路上面間中學

天水圍？

漏咗 任宇敏同陸雪瑩 呢2個都係仆街嚟

同學係咪已經grad 下面已經做咗校長好耐

我唔知我ig/fb同你係咪fd啵

都可以係教畜

我講一件事你可能記得我掛 我同你同位果陣
我拎住支塗改液係到跳舞

仲有其他大把衰過佢哋 呢兩個未到極品級

Lei wei on
玩撚完老鼠未啊臭閪

高秀萍

sorry我真係唔記得,
因為以前都有好多同學咁on9

你同得我坐即係嗰陣應該都唔係高嗰批?

林彥邦（認真）

隧道剷低電單車，死口唔認，spccps果個

簡德祥

饒雯

唔好提 輸左我廿蚊

仲要話我on9

我冇惡意㗎,
咁真係幾乎成班都on9吖嘛,
我自己都係啦

算啦 見你mon post mon到咁實

利申 ho

陳學樑
打學生 用口水噴學生
個陣上哂城市追擊

屌 真係你

你好似仲同我同一間幼稚園

好似係 但唔同班

吳燦明
我屌你老母臭閪全家冚家產
勿相認

睇你ig啲相覺得你個樣都變咗好多,
近幾年過成點呀

佢之前係喺黑板畫

唔撚係掛 我有你ig咩

林潔寶

佢屌尻我
我依家每日都對住d神主牌屌佢老母

歐明得

你好似冇,
但我有follow你呀

你試下pm我

我都唔知佢算唔算瘦但係佢打學生
條友戇鳩完全係童年陰影

佢冇打我但係佢有打我啲同學

你搵唔到就算啦,
我廢事pm錯人會好7

麥鳳好

快撚啲啦

鄧潤光

搞學生妹

robotic club高級冗員?

黎婉儀 我屌你老母

staff room 1 八卦會骨幹😳

陳樹華

露械

吳國輝

仆街 趙文鴻

翁靜晶

鄧安妮 Annie Tang

康保齡，康有為後人

DT梁 我屌你老母

呢條撚樣咁都可以做KOL

潘錦華 死狗公

張開恩 垃圾訓導

施真真
我屌你老母，祝你d女都比人針對

葉愷傑葉愷勤
希望你地見到
諗緊告鳩你地D犯法嘢

黃煥蓮

唔記得佢全名應該都有七八年前佢教數教pe

其實佢老婆知唔知單野

喂啱啱有人ig accept咗我個request仲話我follow得佢好突然,
佢好似完全唔知咩事咁,
究竟嗰個係咪你,
如果真係我搞錯嘅話好彩我冇pm

王楚如

林麗君 葉寶倫
勿相認

點少得YY

梗係知啦
你google一search夏子康就有佢單野啦

姓盧?

上YY堂起碼可以hea下，不過真係幾廢

陳婉華 死八婆
點解你咁撚柒都有男人肯屌你
仲要生埋仔
天道揼柒你

鵺野鳴介

Wong x kin？

大波零？ 想當年我都有比佢針過

何秋敏

蘇偉森 SAM

唔可以無袁偉沖 死淫蟲

上面咪有

btw大家是咪忘記了老屎忽之鬼施彩虹

恩師

貼埋圖，講埋邊間學校教

猿泳欣 dllm港女格死八婆成日恰9啲好學生

All stand up，識答嘅同學坐低

印度籍英文老師 Miss Gill

勿相認

上堂講英文要罰金牌

兩公婆都仆街嚟
百周教畜多到，個個心理變態
好嘅老師得幾個

木子田心捷
我叫史勿心 佢果年屈我係史忽

學期初啲班會va為果一cycle兩堂嘅煲冬瓜堂整金牌整到仆係到

一號教員室八婆s
黎婉儀 林映華
仲有邊幾個

橋底紅色學校幾時畢業㗎清？

尹秀芬 仆你個街

我記撚住你

陳蘭芳
請相認

點少得[size=]趙愛璇[/size=6]

鄧依文 葵盛

容？

李文珠同馮耀勤先係極品

蘇鳳儀 屌你老母 小三個年小小事就罰到我成年都冇小息

鬼塚英吉

求佢老母啦，呢件教畜有咩衰野冇做過
連幫考評局改卷都要影相擺上網
最後比人推撚左上報

佢夠膽成份dse卷copy做考試卷，仲要唔刪走左下角201X年啲字

何燕齡 屌佢老味臭閪我呢一世都會記得佢當年點針對我

漢華

大部分係女性

呢單就唔知 因為中四，五唔係佢教

佢好似早兩年先開始教緊小學
巴打做哂功課未？

李德強
屌你老母唔撚識教書就收皮啦
當年被你教數真係多得你呀
成日串柒柒 我屌你老母呀同你講

張琦旋祝你死全家出街俾車車死身首異處

巴打grad左幾年？

曾俊儀 陳婉琪 正仆街

鄭翠娟
軒尼詩道官立上午小學

師兄佢做錯咩事

13

13dse